香港房屋問題，為左香港好，入來講下意見

文有少少長
點儲錢都係買唔起樓咖啦
儲錢買樓做樓奴不如租屋
d樓咁貴根本係因為大陸人炒樓
呢d我都明
但我地香港人都存在一個好大既問題
就係公屋
我知道連登仔都有唔少人住緊公屋
但我針對既唔係你地
而係公屋根本唔應該存在
點解？
公屋既濫用
缺點
係人都知
甚至有d公屋仲靚過居屋
有無搞撚錯？
但係根本無可能一刀切
我既建議係慢慢減少起公屋
轉做起多d居屋
學新加坡咁
用成本價賣比香港居民
一來大家會更有心去儲錢
如果唔係根本無人會去儲錢買私人樓
屌你老母
儲到夠
人都變老
二來，政府多左既錢可以起d更靚既居屋
香港屌你都無地
仲起相對質素較低既樓？
唔係針對住公屋既大家
但富戶住公屋
屌你老母
支持既話就留下言
唔好比個負皮走左去

洗唔洗開兩個

禁多左 sor

推

政府驚左地剷商，而且地税都係香港既收入

公屋俾晒新香港人，真

講真
我覺得好多人都想儲幾十萬買居屋
叫住自己既樓仔

唉又無人理

連登

問題係租屋都好難負擔
所以好多18-30歲既都同屋企人同住
而唔出去租屋再者依家租間房仔都4000-5000

建議樓豬睇下出面既市況先

再者 本身香港就已經細 日日放咁多大陸人落黎